點做好女友

我覺得我做得好差

識設身處地咁為對方諗下 基本上都冇咩問題

首先要隆大對波

你覺得啫 佢可能覺得你好好呢

係咪處女先?

大波

體諒同信任

有fd 玩過隆左胸既女, 佢話渣落手既手感好差好人工, 寧願條女細波仲自然, 屌過一次無下次

絲打唔好亂隆

睇我個名就知咩料啦
但我男友真係想我大

口交

有邊個男人唔想自己條女有個靚波 (重點係靚, 唔係大) 如果成對呀婆絲襪咁我理得你E定F, 望到都會無心機, 最好係夠挺岩岩好隻手掌可以包住, 加埋細乳暈粉LIN 就完美

不過世事邊有咁理想, 如果佢對性有要求咪唯有其他地方滿足佢囉, 做多D 運動操fit 自己就算無大波都起碼有纖腰同走左bye bye 肉先, 同埋做既時後就算要沖涼先都唔好落妝住, 搽埋唇膏錫到佢一身都係唇膏印玩下佢, 落少少催情香水, 佢自己唔覺但身體會有反應的, 再配合埋你技巧的話, 包佢唔記得你咩cup size

唔好咁落後話咩性唔係維繫感情既元素, 性係愛情潤滑劑, 有一定好過無

男朋友覺得你唔好既話 言行間會流露出黎
所以只要佢同你一齊開心 你就已經夠好